沙田又有喬裝便衣狗用畜狗拉左好多手足！

From Now Live

朝早五點幾已經勁多狗車係好運中心一帶

呢兩日便衣狗瘋狂拉人 好心痛
可以點搞

偷殺

西灣河喎